采葉庭兩房連租約608萬沽 新買家享2.8厘回報

采葉庭兩房連租約608萬沽 新買家享2.8厘回報
文章日期：2020年7月24日 15:43

"元朗采葉庭1座中層G室，實用509方呎，屬屋苑的「大兩房」單位，新近以608萬元連租約沽出，單位實呎11,945元；新買家在「無睇樓」情況下連租約購入單位，按現月租1.33萬元計，新買家可享約2.6厘租金回報率。"

距離元朗站步程約７分鐘，算是可接受

元朗仲新過yoho?
萬1咁平應該係吉宅加極底層加內部轉讓？

連租約 要俾5成置期

接火棒